認真想問 打風點搞？

目前三號風頭 雖然我諗星期六會好天
但夏日流流長 點都會有一兩次打風落雨
大家洗唔洗早啲傾個共識 例如黃雨照出紅黑雨唔出？

打風落雨唔岀 完

睇情況囉
如果佢前一日搞啲大單嘢唔通忍幾日？
室內搞都要搞

機場

俾你快一步

和你飛

非戀戰撚但 落雨我地有利喎

落雨打風不知幾好
我一定出

姐係一落雨打風就機場見？

打風落雨先佔天時
催淚彈比雨淋熄
對家厚重裝備。。。唔開得遮，唔散得。。。入水up 住 up 住

自己諗下邊邊裝備受風面大

逢打風取消，直入機場或落地鐵

我知啊 但我怕俾人話戀戰撚

我自己覺得未到八號都可以繼續

其實佢地有雨嬲
只係封咗催淚彈

唔洗驚班狗d煙